美股/美債投資新手

本身大多數都係留意香港既市場
但最近既事令我覺得投資美國既市場更好
不如大家分享下大家投資美股/美債 或多或少都加大咗大家換美金既信心
利申 見美股咁高漲 暫時諗住月供20%-30%可動用收入去美股etf淨番既想做債券/reits但係唔知從可入手

同問

你用邊間？

ib